內有J圖

有冇巴打可以借五千俾我，今晚有場重心波💪🏻

匡智晨暉好西西

屌

講左係邊場先，睇下有幾重心，陣間借左比你輸埋咪仆街

信我啦 慢年大波波